脫毒 想買件白色襯衫

170 買左件無印
但唔鍾意佢地麻布質地,
想要隻更白既,
求推介

拎返件校服出黎

夏天校服

拎小學果年出黎 夠貼身
依家興slim cut

人地以為你係侍應

想吧

想知邊到多shirt衫買

星期4約左同學想好睇d

無印買黑白格好過

Uniqlo

旺角inhere

170咪著啦

咁買oxford shirt, 無印都有呀

made to measure

Oxford shirt同普通有咩分別

fabric唔同